新興字頭熱字堆

熱狗搞女僕就勇武
對住黑警就

咩搞女僕啊？
係恰女仔啊

可能比屋企肥婆恰到，要出去恰班細既中和下

葉偉建

葉狗好一招以退為進
扮投降，最尾加一句唔投訴
令受害者係佢，出色

同劣等厚黑支那人有乜分別

正宗語言偽術
講到班女僕有錯，佢唔追究，依家最好追封返個牌坊比佢

條友真係興搞大左件事就極速割席，講到好似唔關自己事
無計，要繼續狙擊

所以政治勢力真係比黑社會仲勁
佢地如果成為特首班子比689仲勁
班人全部叫葉狗有事盲撐
自我催眠到真係以為咁
但我又睇唔到咩實質既理據
只有一尾舌戰，再加以退為進
高招唔知cafe點反擊呢
定任由魚肉呢

比著係我
就大大張紙貼係門口：「謝絕熱狗, 恕不招待」
放上FB